仲係律政嘅同我入嚟

如果唔想柒到冇人散水，不如拿拿淋拉埋啲大粒去遊客區用千幾人做個最後g20hk宣傳仲實際！

大家根本搵唔到進退既理由，而加又唔想走。

我離開左個紛圍先諗到，嗰到太僵化，如果搞得掂我即係返黎！

Be water!

點睇啊大家？

推啊

快推

變遊行返政總有冇得諗？

推

推佢老母

不如係現場既小組討論下先？

有冇傳單？

總之唔好留係下亞厘畢道,個度地理位置唔安全,夜D再少人D就好易被狗圍,又要全部登記先走得.

現場小組討論啦

頭先好撚灰，而加一離開左少少就諗到！

英文差 有冇文宣 身上有一疊中文紙既道歉文宣 岩唔岩洗？

連登提出 現場決定

中文字

在場既人唔該搵啲大粒？

搵人討論！

唔想柒到冇人就散！

呢度落去係中環 雲咸街嗰頭

樓主有無興趣plan下點做

行翻落政總

pish

點都好，口號又好文宣又好，要在場嘅人知道，要大粒人知！

咁坐落去就真係on99

去邊都好
唔好留守

幫手話比人知

安全第一

半個鐘前發夢見到眾志最大粒果幾個喺正門再上 班狗防線隔離坐低咗 不如搵佢地傾傾？

我到左臨上山個條路 已經全部比狗封曬上去嘅路 而且超多警車 請大家小心

1.去邊宣傳？
一係旺，一係銅？

2. Set 口號？

3. 要知現場大粒諗咩

現場人士請通知攞緊咪嗰位

push到現場睇到

搵人去狗屋睇住
一上gear就拉隊散
無謂打啲冇目的嘅交
重整陣地

和理非宣傳！不流血，不被捕，不割蓆！

推啊屌！

推啊依家好似多番啲人

大家係時候做下運動

咁早撚會出手 未過12點都唔洗驚

但記住唔撚好搞到遊客，咁就仆街架喇！

尖咀

但基本上已經冇辦法有人可以支援 車同人都好似再登唔到頂 親眼見到 有錯請指證
在場兄弟請小心冷靜 一有咩風吹草動 下面啲狗會即時湧曬上去玩困獸鬥

係啊！所以即刻搵個理由走，做得好好睇睇然後宣傳g20hk!

推 留守人士小心

push

人唔夠多 咁最有效果
唔好留係到比人拉

係有搞作就要宣布

推上去！！在場人士！

Support 出嚟

ppppp

頭先有經過下亞畢厘道藝穗會果位
有幾個警犬+交通警封左位
條街單向好靜 好少人行入去 估計愈夜愈少人入去增援 因為一入就會差佬周
唔想再有人俾人抄牌 真心建議如果做唔到D咩 不如思考下一步 撤左先2

一早話去政總啦

推呀 求大家小心唔好送頭 依加我地最大啲請願係釋放被捕義士 唔係製造更多被捕義士 小心為上啊

宣傳然後和平散都叫唔柒唔送頭啊！！

會唔會考慮下 行去某個位就散 睇到個地理位置唔太好 辛苦曬守全日嘅人

Push

撤啦~去第二度先再PLAN之後點做,唔好係危險地方等被圍.

而加要面，係喎到死撐會送頭！

座大樓得返幾盞燈開住
都無人喺入面

按錯

發夢見到自己就到，係咪唔應該上嚟？

TG，新聞都無消息

去邊都好，而加嗰到係死城！

依加有冇在場人士講下咩環境 依加我係山腳位置見到愈嚟愈多警車同狗聚集 同埋上山嘅路封左 人同車都過唔到

push 留既最好諗定逃生路線

而加全城冷處理嗰到！！

正門冇事發生a

都有啲人氣既
不過想專誠過嚟就唔洗喇

我有朋友啱啱上到嚟播
應該無封？
請問邊度見到封？

如果啲狗真係黎 完全冇逃生路線

如果去遊客區 去尖沙咀廣東道？

發夢有人岩岩上左去，暢通無阻，但少人啲既

冇架 封左兩邊就一鑊熟

我覺得哩個人數 氣氛 差佬唔會做嘢架喇

佢都係等你啲人散

唔熟地型 對唔住

有無現場人士講下問情況 啱啱收工想過黎！辛苦哂咁多位

得一條路！又冇人理呢百幾人！ 唔化整為零就好多壞處

冇人傾

係 冇人傾

死位，細太，佢兩面一夾無得走

未必
一黎唔係合法集會 除非有人唱聖詩
二黎可能鄭若驊仍在內 雖然可能有秘道離開

而加仲可以坐船同地鐵，務求光光榮榮散去！除非大粒有計劃

都係一個辦法 支持

車封左 人如果要上山 就一定會比架警車啲狗盤

係正門 多咗少少人 道路暢通

唔洗秘道都走到啦 咁少人 咁多出口

最近又有 gwai lo 嘅地方 of coz 係 LKF la 🤩🤩🤩

有冇巴打搵緊佢地？

我黎緊

Gphone講咗
所有出入口塞晒 有啲有埋水馬
所以都幾難走

上去條路 差佬block撚左
上面咩境況都無人知

幾百

認真一問
正門逃生路線應該係點？
發夢現場

一定係落山方向走啦

除咗向下跑都冇咩選擇 發緊夢

會唔會嚟緊嘅人開始上唔到去

有冇現場巴絲一齊討論去向

有冇巴打話我知現場有冇人討論？

發夢去緊現場，幫推！

係隻馬騮隔離

冇人討論緊

推 仲係山腳 希望發夢現場嘅手吹繼續萬事小心

Lkf應該開始有遊客？

上左熱門啊！

bbbbbbbbb

如果ok諗定口號

一定要有人鳩叫咁落 可叫埋另一邊教堂兄弟幫手
狗唔多 人多佢地就唔敢做野

依家咩環境？準備出黎

要和理非 再次強調

唔好行呢邊

而家保守估計現場有四五百人

有冇人可以幫手帶頭做

係山腳

推 唔想見到尋晚情況再發生現場傾下點樣散

花園道

!

應該上黎搵你地定係下面等你地既後續行動 再夜啲個度對我地好不利

go

上嚟先
人多就唔怕

收到

同問
係地鐵站

唔好再送頭！

後門冇人了

唔會 不過現場坐下和平示威都好
班狗冇位入我地

各位有興趣討論現場去向請到前面警線轉角位

Good但要快

借位一下 可以揾人幫手執執花園道巴士站個垃圾筒嗎？唔該手足

有冇幫到手？

Be water my friend!

幫推

邊個位？

有冇巴打有意見

啱啱路過添華道 極多狗車
路過三四秒目測有十輛以上

在場人士小心

點拉?

可以

人呢？

喺中環站，點行過嚟先安全？

同問，係邊個位？

exit k

邊個警線

最前面，轉角位，你會見到一班人

究竟係咪有人，圍個圈嚟睇吓都好

律政行到最入？

剛剛放工，駛唔駛帶裝備出嚟？

蘭桂坊？

呢到

黎緊

無路去蘭桂坊

人在銅鑼灣 係咪

今日人太少應該唔會有升級行動

大家傾個方案出嚟，日日留到通宵人會攰，第日又要再出嚟/返工，鐵人都唔掂辛苦曬

小心俾人封路登記身份證，要討論先落去安全地方

其實圍緊乜野sor請賜教
上星期圍狗總就話唔俾狗放工
家陣唔知圍乜 好難唔走

傾緊 準備想一齊行去遊客區

加油

認真，十點動員好冇，留喺到真係百害而無一利

推！需唔需要過隔離宣傳？

好！但係去邊

有冇搞

真係做咩決定都好，差唔多時間好走，寧願之後再出都唔好俾狗抄牌

有咩搞*

留名

Ok

我真係未諗到
但係啲狗開始行動嘅時候我地仲坐喺到好似等被圍咁

起碼轉個地方先？依到愈黎愈唔安全

冇啦啦開左燈 嚇左嚇

傾完啦

如果你指嘅正門係下亞厘畢道個邊嘅,真心講逃生路線係爬欄或撞開閘門經炮台里走返落皇后大道中.未必個個都咁好體能爬到欄WOW,所以已經叫咗N次今次行動要帶四折梯.

咁有咩結論？

最後決定係十點?

係咪開始散啦？

啱啱到，比想像中多人喎

保守啲 十點半前

其實比想像中仲要多人

物資站做準備工作

鄭若驊

佢係裡面咩

同問

去左洗手間 你地有咩結論

依家有乜去向？

推 大家加油!

大家喺邊度，我都想傾！

先向東南偏南行10米

問下姐 我都唔犯咗咩法 其實佢憑咩記我名

又係咁
永遠坐係到無意思，適當轉移陣地唔等於撒 律政個邊有狗衝過嚟好難走，可以去其他地方宣傳接下落嚟嘅活動

都係個場 現場決定 唔好得個勇字

今日係咪冇不反對通知書？

啲人琴晚叫人唔好留守警總話留力今日，點知今日嚟嘅人數少到仆街

非法集結

如果有後果的話，大家一齊去自首會如何呢，成萬人一齊自首都幾墟冚

讚成落欄桂芳宣傳啊！再留喺度又危險又無意思

佢會理撚得你幾多人 全部拉哂 狗黎架嘛

個邊多外國人

10:00 deadline喇
係咪落

啲外國人會唔會以為我地騷擾佢地happy？
利申 係現場坐緊

無錯
去遊客區示威仲make到noise

Release the protestors

We are not rioters

Condemn the police violence

Hong Kong is in grave danger

Your freedom will be taken

Please spread the message to your home town!!!

都唔知做乜撚。。。

你都講得好岩，對住狗左膠冇用，我收自己皮先

推！

1030去行

行去邊

依家改咗10:30行

1030

咁就遊蕩

d人越走越多 去條撚

好唔好 分開 現場投票po，standby嘅兄弟唔好搞亂
現場義士先好 正負皮

算啦今日鳩坐 證明畀人睇 政府不聽根本市民 其實可以加分

擇日再戰

利申: 鳩坐中

就算唔走女好,最最最低限度派人過花園道個邊放哨,確保退路.

利申係現場
大家10:30一齊行去旅遊區宣傳，好過坐係到做唔到野咁

Push and respect any decision

推推

郁未呀

路線如圖

郁未

辛苦哂咁多位

又嚟鍵盤軍師
在場既手足有足夠智慧去諗ga la

算啦佢鍾意啦 反正依家都黑成咁

群眾決定

記唔記得手足五點幾覺得唔對路
於是開始傾後續
咁先係真正既又傾又砌

多謝係律政既你地做到真正既群眾決策

多謝大家

巴打

巴大多謝你，冇你一定做唔到件事

做得好！

可以嘗試吓